有冇人用緊Apple Store隻mophie無線充電板

叉iPhone X好唔好用 大家歡迎評價下

無咩特別 但無線差電會比正常差電慢 (iPad 火牛), 同埋有陣時部機會熱少少